頭先畜龍已經差啲啲開槍，只係瞄唔到人

隨時開槍

睇住前線班人挑釁班狗
又話無衝擊 一路衝前